美國再出重手 凍結18名中國人財產

美國再出重手 凍結18名中國人財產

【新唐人北京時間2019年10月18日訊】美國證券交易委員會日前表示，已將18名中國交易員的財產凍結，因為他們通過市場操縱3000多隻美股，非法獲利2.2億人民幣（3100萬美元）。

美國時間10月16日，美國證監會（SEC）網站發布消息稱，已將18名交易者的財產凍結，因為他們通過市場操縱獲得了超過3100萬美元的非法收益。

美國證監會文件顯示，這些交易者主要來自中國，他們通過人為推高或壓低股價獲取非法利潤。例如，他們利用多個帳戶下達幾筆小額賣出股票的指令，以壓低這隻股票的價格，再用其它帳戶大量買入該隻股票，並通過相似的方式賣出。

證監會表示，這些交易員操縱時間至少有6年之久，相信這種操作還在持續進行，這種操縱手法造成了那些成交量較小的股票突然受到追捧的假象。

證監會市場濫用部門主任桑索內（Joseph G. Sansone）在一份聲明中說：這些被告參與一項龐大的操縱計劃，並不遺餘力地逃避偵查，把交易放在幾家不同經紀公司開設的100多個不同帳戶，並提交偽造文件，以其他人名義開設新帳戶。

文件例舉的一個案例中，名為王某和隋某的交易員，涉嫌在2018年7月的兩個交易日內為Soul Entertainment公司，買賣6000股康乃狄克州電視和在線節目製作公司Chicken Soup的股份，賺取約6233美元非法利潤。

根據這份聲明，美國馬塞諸塞州聯邦檢察官辦公室，宣布對其中兩名交易者王嘉麗（音譯，Jiali Wang）和王小松（音譯，Xiaosong Wang）提起刑事訴訟。

18名中方涉案人員遭美起訴，可以說創下了近年來美股市場涉及中國交易員的最大案例。

根據新浪港股統計wind數據，截止9月28日，在美上市的中資企業累計226家，總市值達到1.55萬億美元。

6月份，美國共和黨參議員盧比奧（Marco Rubio）提出一項「公平法案」，要求加強對包括中資企業在內、在美上市的外國公司的監管，並將那些未能達到新要求的公司除名。

多家美媒9月下旬稱，川普政府（特朗普）正在考慮要求中企從美國證券交易所退市，並限制美方在華投資。

《路透》引述了解內情的消息人士披露，退市的想法是美方在這場曠日持久的貿易爭端中的最新施壓。促使川普政府考慮這一行動的原因，是對中企活動的安全擔憂與日俱增。

如果未來在美的這些中企被退市，意味著中企將不得不付出外匯來回購上市股票。若以美股中企需回購30%股份測算，一旦遭退市，中共將面臨逾4千億美元的外匯支出。這種情形對於已經無美元可用的中共而言，相當於金融核爆炸，系統性金融危機一觸即發。

（記者李芸報導／責任編輯：李泉）

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

又係支那

香港高官同警犬睇路呀
高層警犬比人咁樣清算

到時自然要交低級狗嚟比大家法治下

班傻撚以為每次出術少少咁買賣無人知

又幫中共減4千億dllm要用幾多次回血劍

支那人真係好嘔心
更嘔心係賺完陰質錢
又吹捧自己點努力點醒
又話大家公平競爭訊息平等

越來越多
睇嚟人權及民主法案都係多個借口

Good finding...
USA/SEC are tough and VERY strict !!!
They are very experienced in digging out the DIRT !!!

ho ball

清算近了

免息貸款

清算開始了

核支爆

睇怕最遲早玩撚完 想睇美國送咩聖誕禮物比中共

咪話我話
遲早又搞啲咩新措施話益香港
之後食晒香港外匯

大把痛腳係人家手上

謝振中驚到瀨屎

6年美帝真係好忍得

凍結左幾錢

美國一早知道曬佢地D小動作,唔踢爆住佢地以為無人知

其實知唔知香港仲有幾多外匯
知既話可以大慨知佢幾時回唔到血
次次俾佢係咁食 我情願香港攬住中國一齊死

等緊下次凍結18萬中國人財產

數字上係44xx億(我有質疑)
啱啱好俾香港做救國英雄
之後就正式同享中國人榮耀

抵死

根本美帝啲情報網全球第一，仲要係拋離果隻，但啲料都係留有需要先用，例如當年黑鬼馬想連任，就即刻搵到拉登出嚟殺，分分鐘911都有晒料，但想將呢單嘢加以利用而冇阻止，不過諗唔到咁嚴重。

喜聞樂見

黎喇黎喇

行得正企得正嘅驚咩比人清算

新唐人即係大紀元
唔好太相信

Sir, This Way

反制未 亮劍未

推

我都覺得係舖緊路

一直都有人咁玩架啦，你第一日買股票？
係唔篤爆你姐。

大陸仔無得洗黑錢了

反全球化主義

一有利益當前個個發撚曬癲，之後比人秋後算賬個個開始大叫「關我咩事啊個市比我咁搵法」

點解可以咁柒？

very good ball. pls. use more effort to punish such kind of bastard.

陸續有來

屌一日一正能量

證明大部分支那人賺既都係仆街錢
真心想知有冇一個支那人係搵良心錢

梁振英同林鄭月娥

會唔會支爆

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

雖然係好事
但貪得2億好似唔係好大件事 我以為佢地呃左幾十億

偽造文件啵

內地班友
係香港都唔知玩左幾百幾千億啦

佢哋偷嘢，山寨人地嘅嘢真係好叻，但係要創造新嘅嘢就好低B

香港一定唔會出手

Sir!

幾時中香港班狗官

美國搶外地人錢
支狗搶自己人錢
識玩

高官仔女

係香港市場都成日見到
依D唔係正常既自由買賣黎嫁咩?

sir this way!!!

我唔明點解中共會無美元用

充公全支那人戶口啦

所以未成堆老千股
向下炒 玩消息

仲衰過 賭場
唔公平

721831

要再多啲

又係大陸狗 狗改不了吃屎

其實都小聰明

幾時到健波

再黎

其實,華爾街班美國佬都有做

不過佢地手上有選票

Chinese

謝振美

終於學識用支那血做回血劍啦

記得善用不推文！！！！

呢個有lun 排，不過逐隻支那狗劏都有著數，如果歐盟同英國肯幫埋手就好

快啲提現再轉外幣啦

Sir this way

美國呢D真係回血劍

佢地所謂嘅醒係指出古惑、行騙

中國人=偷呃拐騙 男盜女娼

18個？ 太少啦
現實應該好撚多

儲埋一次過踢爆係爽啲嘅

捉多幾隻范冰冰都夠找數啦

美國回血劍

香港電台有講

幾時港交所先肯做野，凍結果班走資大陸人戶口。

18個人先撈到2億幾
比起支那貪官黎講真係垃圾級數

sir this way

從來政治都係利益最重要
美國唔係為錢幫香港人唔通為良心咩，
只不過支那人衰到咁，美國郁手香港人樂見其成姐

金融核爆炸

中國人真係壞事做盡

Push

人民幣唔能夠換美元，一個無信用，又會玩64嘅人，甚至佢地國民驚到寧願信支付寶，wechat pay都唔想揸手驚假鈔嘅國家出嘅錢你會唔會換？，等於依家叫你用哂自己啲錢換人仔你都可能驚啦

香港個市到依家都仲係咁樣俾佢地玩緊

畀你搵咗好多先一次過凍結先過癮架麻
捉外掛衝rank都係咁

怕張揚逐少逐少賺，差唔多啦

美帝就真正下一盤很大的棋，根本就知其他國家想做d咩，有次條斯諾登洩密搞到好多在華既CIA被消失就知美國放左唔少線眼
美國一出招就要將對方打死，唔會被對方有氣回

唔好再post 大紀元
新唐人

..

方向正確

凍結d茄喱啡托咩，直接凍結d大佬啦

金融核爆

耐性真係好得人驚

篇報導本身有冇錯有冇假先？

美國證監會凍結18名交易員資產 主要來自中國

金融戰合理化

早幾日去搞個英國戶口
有排長龍
香港中產真係開始走資

真係要查晒係國外從事金融業既中國人,做賊係佢地天性

恭喜哂

一係唔出 一出就係有信心 對方一定要死

燒燒燒

C

下
港交所主席 大陸仔黎
證監會同icac都無作用

中方表示 堅決憤慨及 極度反對！

支那人

其實成日理人地動機做咩

支爆，
指日可待

希望美國盡快清理門戶

Ty ching

舒服

清算緊了

盡快玩殘大陸佬

君子報仇 十年不晚

I LOVE USA

利用佢地的利用
先係最強生意人

其實港股都好多

收割